Gobee.bike個創辦人賊眉賊眼，一早知佢古惑啦！

Gobee.bike宣布結業 拒退餘額遭用戶炮轟

首家在本港引進共享單車服務的Gobee.bike，昨日突然宣布下周三起結束業務，用戶在一個月內可提出按金退還申請。不少用戶批評Gobee.bike不退回餘額的做法，更在facebook成立群組申訴，已有超過五百人加入。Gobee.bike行政總裁Raphael Cohen表示，香港的市場小，但共享單車公司愈來愈多，加上維修費高，公司無法賺取盈利，自去年十月一直未找到投資者。